搶到4張880子華飛 但係有兩個FD要去旅行黎唔到 想平放兩張益巴打

係尾2果日

原價880. 岩岩check左出面炒到成6 7000蚊張

我打算賣4000 有意可以tg傾

含撚死

等睇叫樓主死全家

嘩好抵好便呀

唔知以為睇完黃子華識飛天

嘩屌平到咁 留你contact比先 我五千收

做爛市
我開價$800 放$880飛
想買就留言屌樓主老母先

假膠

你有我切柒

推 有興趣就留tg

原價880 想平放比巴打 4000
嘩 真係平撚咗好多呀 屌你老母
重以為比880平 點知

你話收番少少手續費我都話還可以接受
屌你老母夠膽死放4000
祝你損手爛腳呀